## PhoenixComponents.Paginate

Agregar lo siguiente en el modulo:

* `alias PhoenixComponents.Paginate`
* Eg. del `handle_params`:

  ```elixir
    @impl true
    def handle_params(params, _url, socket) do
      page = params["page"] || 1
      perpage = params["per_page"] || 10

      data =
        Expedientes.search_m(page, perpage, "solicitud_servicio")
        |> Expedientes.clean_monad_records()

      {:noreply,
        socket
        |> assign(:query_params, params)
        |> assign(data)
        |> Paginate.handle_params(params)
      }
    end
  ```

* Integración en la vista.

```html
  <PhoenixComponents.Paginate
    id="paginatehome"
    {=@route}
    {=@page}
    {=@per_page}
    {=@total_page}
    {=@query_params}
    {=@total_records}
  />
```

* `id` especificar un id diferente en cada lugar que se use el componente
* `page` pagina actual
* `per_page` elementos por pagina
* `total_records` total de registros
* `total_page` total de paginas
* `options_select` listado de elementos por pagina, por defecto es `[5, 10, 15, 20, 100]`
* `route` ruta de la pagina actual

### Modulos usados para expedientes y búsqueda en alberto

* [Expedientes](https://bitbucket.org/teamdox/servicio_solicitud/src/development/lib/solicitudservicios/expedientes.ex)
* [Search](https://bitbucket.org/teamdox/servicio_solicitud/src/development/lib/solicitudservicios/search.ex)

